有無巴絲一個人係大阪

一齊食野or飲杯野

Yesterday, my friend Clara married Tony in Osaka, her boyfriend from university. They were married by a pastor at a church. I said "wishing you a lifetime of love and happiness!" My brother too wrote "best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together!" Both Clara and I are kickboxing fans. Channel two gives live coverage of kickboxing fights. John's fight with Dan got detailed media coverage. His fight with Alexander also received extensive press coverage. He tends to get lots of newspaper and magazine coverage as his fights are exciting to watch. The organisation will hold an election for the chairman tomorrow. Channel two will give the election in-depth coverage. If you want to check out the results and reports of John's previous fights, their monthly magazines have widespread coverage of them. The book "martial arts styles and techniques" provides good wrestling techniques coverage. By the way Japan Mobile now has worldwide coverage with its network which far outshines other service providers. Their network coverage used to be poor in Osaka which affected hoe people could access the internet but now it's regarded as one of the best in the world. Their coverage is fantastic throughout Japan. Clara is a trombone player. She's comparing a few insurance plans and choosing one that provides the most adequate life, health and medical coverage. She's thinking of paying an additional premium to increase the cover up to one million yen as well as having cover for accidental damage to her trombone.